（新居屋）政府當班窮人係狗咁撚

身邊有樓有閒錢有幾層樓既人都諗住叫仔女抽居屋
抽到就屋企比哂/ 幫手
今次真係多謝政府送錢比我地
即使抽唔中都唔緊要 當參與下

伸利 叫左女朋友抽 抽到既我地屋企比錢買

林鄭gogogo

師兄sick ball

岩 我老母逼我同呀哥抽

邊個中邊個有樓

當中六合彩

就算唔中都唔想比機會窮撚
有點心理變態 sor

你地個關係仲係女朋友既你地想抽中?
人地白核都十幾萬人

應該有單身配額掛

家庭都咁多人迫切上樓,你想政府政比幾多單身配額?

睇左兩三次先大概明

如果好似之前咁，單身白表都有100個名額呀

志不在抽中 係加入戰團令你班窮撚多一分絕望

好撚賤

正一撚屌

現實就係咁
屌你班窮撚日日望樓價跌丫拿
希望全港有揸貨既業主都加入戰團 就算唔係真心買都hold 住quota

真業主冇你咁得閒

咁既價點解唔抽？政府明送錢喎

利申: 岩岩買左層私樓 諗住叫女朋友同細佬抽

同路呀！一自住两收租照入紙抽

師兄識野 難得搵到同路人

唔撚理啦 總之政府博命起博命推 推到人人有樓 d樓就唔值錢

好似你咁嘅蠢人當然唔明白，比你撿到寶又如何？世界永遠有漏網之魚。藥都有三分毒。你想要百分百控制到市民？咁就努力建設共產主義啦。

過到入息/資產
又咁好運抽中咪買囉

規矩就死既，過到就有權買
唔通李嘉誠就唔可以拎生果金咩

有咩好屌